水門怒𨳒手足工作態度

吓 請手足起馬要$100蚊時薪+ 份工夠hea 唔洗做

我地不得不承認有部分手足都係垃圾。要光復香港係一件好漫長嘅事，除左做主線，都要不停改善自身先得。如果自己都係垃圾，有咩資格話藍絲垃圾？手足要爭氣!

手足做secure類型嘅野 會唔會理想啲

請呢班所謂手足衰過請朋友親戚
屌佢地唔做野分分鍾比人屈藍店

生性呀手足

永遠最易比人放棄都只有自己

水門如果唔係為咗救木葉村唔需要封印九尾喺自己個仔度

陣間又被人話你分化

順手block埋水門

啱
我出post就係唔想d手足令支持自己嘅人失望

警惕姐

唔聽人聽可以改善嘅嘅嘢
咁同陳百祥有乜分別？

偽黃、分化、推拉師全面進場

大撚把人掛住手足光環周圍招搖撞騙啦，我公司都有一個咁樣嘅廢柴，返咗十日工， 有四日遲到，兩日請病假， 叫佢做嘢送文件尖沙咀過中環可以去咗四個鐘頭，老闆好好人但都頂唔順炒咗佢， 佢仲怪責我哋係偽黃喎， 如果唔係出過嚟抗爭，佢根本就係一件垃圾

屌你老尾 講緊正經嘢就係度講海賊王
九唔搭八

真正手足，個心好難會focus 喺工作上面
呢點要諒解

又係你件死5毛 幾撚忙喎日撚日mon post

修身

當日龍門因為同一個原因炒左手足
水門就屌龍門對唔住手足

今日水門算唔算中回力鏢?

工作態度唔好係咩行業都做唔掂

其實佢屌得岩

好多後生一方面屌政府

一方面唔努力學習

蕭生咁老都身教啦

好多後生睇咩大j 屎家軍浪費時間

仲會屌番你娛樂關你撚事

咁樣冇知識點抗爭

蕭生好好人咁老都會分享知識

唔會收收埋埋 學唔學後生自己決定

黃藍只係政見
唔代表人格

反共一回事
自己既工作處事態度都要好

啱啱想講
之前自己就道德高地L
而家自己受番曬

無關立場
而家的年輕人係有啲難搞
只係而家年輕人黃的比較多咁解

講事實就五毛？你都幾on9喎p牌仔

食黃店：食理念，食物質素係其次
請手足：請理念，工作態度係其次

On9

屌宜家有咩野focus

光復香港之前
請光復自己

手足前手足後，最唔鐘意就係呢d。
係黃絲係手足就有特權？
有時睇到呢d新聞就好撚嬲

我唔會話水門黃唔黃定點
但唔該做好自己本份唔好成日聊是鬥非

憂國憂民唔得呀?

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

標題用(門+小)呢個字
呢個年代好少見

爭氣呀手足

唔係藉口 事實係有部分人仲係未大心智未成熟
返得工就要做嘢 唔係俾你成日閃走唔知去左邊
黃色經濟圈要持續 入面做嘢嘅人都要有質素先得
唔想輸俾人睇就唔好hea 下hea 下 玩殘自己人

咪係 手足親身示範點罷工仲要指指點點

公民質素香港好多閪人

即係撐水門係五毛

而家根本全香港好多人返工都係求撚其無心機做
唔分顏色都係咁
特別係武肺爆左開始
加上香港越搞越禍

就算唔係黃店
全部要搵人做野嘅都谷鬼氣
個個都hea鳩人

有錯就要屌架啦

手足唔係大哂,工作態度有問題就要改善係事實
不過呢翻說話由水門把口講出黎喇喎......

上次佢反起屯天元單野都瀝瀝在目

有人指出呢點但水門無認錯

唔想批鬥佢，但真係無眼睇

現今年輕人好多都唔識敬業與樂業
以前我地做學生老師會教

其實請人最怕請D自己人,邊個邊個個FD呢D
屌又唔係唔屌又唔係

鬥黃了

屌你員工唔聽話都要放上網公審私底下鬧，鬧唔聽咪炒

做野認真上心既話點會冇工開

藍絲政府唔見你屌....
拉

佢又講得岩喎

海賊王？

收皮啦

咁撚on9嘅說話都講得出

啊媽教仔啫
手足下次唔好啦

咁本身搵唔到工嘅應該係工作能力差啲嘅人
唔關手唔手足事
不完美 可以改善

得你一個憂國憂民咩
一係出去全職做暗小隊

早排龍門炒手足比人屌人血
水門而家算唔算中回力鏢

仲有華叔同龍門 東周刊

你好等錢洗喎 睇黎

講真
做pt工作態度一向都唔會好好
特別係射波遲到根本就係習慣
唔通係手足就會改到咩
一係就咪話特登請手足 請完又屌

收皮啦垃圾餐廳又鬥黃

佢係到玩膠

水門老細其實咩料？當自己係黃店大哥大？我見佢成日屌其他黃店

其實好多都只不過係廢青
只不過掉個汽油彈就神化佢地手足前手足後
好多都係公屋大讀唔成書no stake in society

請問貴公司聯繫係我都係手足,想做

最大嘅敵人就係自己
做好自己先
身不嚴 何以衛國

第一次 佢話鋪鋪都係咁呀 請你返去做幾日再炒好撚過癮 放上網就係警醒之後果d

大多數人番工求其但都交到基本野
最少番工時間個人出現先
而家講手足基本野都做唔到仲有恩主心態

我八十後

細個揸塗改液係班房寫字
第一個寫得最多就係呢個字
香港文化嚟

唔會再幫襯水門
知唔知人哋前線付出幾多？
你同人咁計？

水門雞真係鬼鬼地

No show 返咩工都死

我經常去開間黃店
老闆之前請手足派下傳單
派唔夠一半粒鐘成疊掉垃圾桶返嚟話派完都講得出
好啦 老闆話算啦 叫佢送個外賣 對面 五十米內
都話熱又攰 搵其他人送
有時食緊野 佢坐埋嚟吹水飲啤酒
老闆頂佢唔順叫佢另謀高就
佢地嚟見工又話食都有問題
做個陣就求撚祈態度

其實唔係

好多手足平時返工係唔會準時

射波遲到不在下話

呢隻真係食屎狗黎,日日單打分化串柒柒咁

仲有亞玉呀屌
柒咗咁多獲就反省下，學下好聲好氣+私底下溝通唔好乜都上網屌啦

仲引埋條割勇武嘅Anita wong上水冇眼睇

明明水門係bigbang隊長

要光復香港 手足都要增值自己
自己做垃圾係對件事無幫助架

我當你真係有PTSD可能難啲focus喺工作上
喂大佬你都SHOW俾我睇你係有努力有放心機做吖
而家呢兩個例子係擺明hea鳩成份工袋糧喎
你唔好撈埋嚟講

手足做野無交帶真係抵屌
屌龍門粉手足就柒，不過水門都無炒人

講事實又要block？唔用腦去諗去解一尾就blockblockblockblock到最尾你睇到嘅post睇到嘅comment 就只會淨返同你政治光譜最接近嘅言論，自己呃自己開嘅post覆嘅comment全部都好“手足”好啱聽，但事實係外面一萬個人講一萬樣嘢全部都俾你屈毛屈熱屈pr而censor咗，咁樣自我安慰你覺得香港會進步？

好多間都係咁
同埋當然係鬧有鬧過 勸有勸過
Po上網比手足睇下民意點睇都可以接受既

水門自己咪證明左黃藍是政見, 但係人格唔一定係好
成日有口話人冇口話自己

P牌狗出名弱智

連登講嘅嘢同藍絲gp一樣

手足

五毛兵團將在一分鐘後到場

請人嗎?

呢D野自己私底下屌咪得
正式宣布水門係鬼

此post 變左係 批鬥年輕人

藍絲睇唔起黃圈唔係冇道理
成班呃飲呃食既垃圾

人地龍門咪靜靜地, 但點知比班仆街誅心話咩對唔住手足之類姐
有時做人做事好黎好去唔得既, 係要做到咁肉酸

你好驚咁喔？

咁員工交唔到貨就要屌㗎啦，攞撚住手足個名就可以攞正牌hea做？ 大佬你依家返工啊

咁本身請人interview過程都有問題啦
喂你interview唔撚係問「你有幾黃呀？你上過前線未呀？」，而係綜合埋其他嘢決定請唔請
一個人言行態度過往工作經驗，識請人點會請十個但十個都係咁

雖然唔想咁講 但係有班人真係本身無咩能力先出黎
依班人就食正黃依條水

有咩唔岩唔可以三口六臉講？

放上網講威 D ？

呢個先係正字
以前粗口字全部都係 門 再加個字

大佬
你當D老細開善堂NGO咩

工作態度要認真, part time full time 都係咁話
呢啲係做人態度

其實係事實，有冇必要下下係fb 屌
你係老板咪炒q左佢

勁多封鎖account 湧入嚟

點解黃就一定要做野做得好
等如黃店都唔包好食啦

都係手足 唔割 唔分化

呢個office boy嘅case真是幾極品

其實D 黃店屌自己員工. 等同公開公審自己員工冇分別.
以一間普通公司諗.
一間公司公開公審屌柒自己個員工乜乜乜.....你對呢間公司印象係點?
黃絲打工唔係大晒. 黃店亦都唔係大晒.
有問題就炒咗佢. 唔明公審做乜. 驚俾員工反咬所以先下手為強?

屌，手足真係要生性，機會俾咗你，都要靠自己贏得尊重

到今時今日仲群Anita wong

手足個人問題要自己反省下

但龍門屌手足就出賣香港人

你真on9 定 假on9

五毛趁機搞分化, 不斷吹捧"手足" 地位就可以hea 做
等我地內鬥

冇錯

Agger tw 好少見Ching 咁嬲

唔明點解唔私底下講

年輕不是罪，所以水門食人血饅頭，變左藍店，要杯葛

邊度有 Job 23k，要做咩？

隻水門雞仲好意思出黎串柒柒
冇撚得救

放上網講威D ？

生性啦

叉開少少
大家都要開始要有捨棄"黃絲就係聖人"，既觀念，例如龍門老闆，屎萊姆

一個人黃唔代表佢唔會犯錯，但我唔會批鬥佢踩到佢翻唔到身，萬劫不復，而係討論佢點樣可以做好啲

依家就識講黃唔係大哂
但上次屈鳩亞玉單野柒到咁應俾人叫佢道歉
佢就話咩自己爬過渠食tg震撼彈係身後爆開云云拋抗爭cv愽同情

不如唔好賣雞轉賣熱狗啦

人地都冇開名屌

喺黃店返工都遲到Hea底，你都係唔好撚去抗爭同革命啦,有冇記得屠龍小隊講過一樣嘢，遲到即刻out team

改善下就ok

Push

平心而論。
工作態度係要達到基本要求，任何工任何人都要。
但不論藍黃，垃圾的人係周街都係

會唔會只係藍扮黃
聽朋友講公司請左個3X歲男
平時話自己次次遊行都有去
但就講錯5月9 614射彈
見佢FB都係係Like咗689 HKG報
一個黃Page都無

不過小心啲呢個post都已經好多白痴spin咗去黃藍問題

呢單嘢根本唔關黃藍事，係私德問題，水門係打工嗰個都係

啱啊，成班Blocked user 係咁話咩“手足唔屌得” “體諒吓手足啦”
手足唔係大晒，你出嚟做嘢，個工作態度唔該注意返

手足唔係聖人，可以有錯，錯可以鬧
但如果睇大局就唔會擺上網講

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

關工種咩事，係有冇責任感同態度問題

左膠都有火

23k

你都鬼鬼地

屌你係未撚成年

係想警剔人，黃之餘都要做好本份

一粒老鼠屎搞衰成缸米

外間印象好難建立

叫大家黃都好，更加要做得好d

條友有被迫害妄想症又小心眼 根本有人格障礙

佢都係想其他人明白返工最基本既態度

龍門有齊哂員工家長合作夥伴出黎反駁
水門比人炒左個件唔份氣都可以比啲證據出黎

可唔可以比個機會我
20K就得

痴撚線
工作態度差都可以合理化
而唔係叫手足生性
一個人有冇責任心係靠自己
你係一個返pt hea，唔代表其他人都係
人人都想hea下就有錢 但依樣唔係啱嘅事
想人係工作上尊重你首先要尊重工作

分咩化 都冇團結過

有咩自己圍內勞資方講撚左佢啦
咁樣公開法點知咩事姐

最弊人哋多fans 夠惡 可以周圍咬人

真係好撚肉酸
屈人鄉黑搵人打佢, 結果成件事炒曬車, 仲可以覺得自己冇錯
水門根本係個人有問題

私下講啦呢d

你返過工未

上面果件一早block咗，多謝你引多兩件出嚟

幫襯過就知佢屌咁係邊個啦
最憎D PK黃店用"用黃店/黃員工唔係大晒"嚟屌9其他黃店/黃員工.
一句屌人"黃店唔係大晒" 就覺得自己屌人係大晒.

又係你
五毛之中你都算勤力

政見還政見

後生仔新一代出來做野態度唔好，我就當香港光復到有民主
香港競爭力都會愈來愈差
源自於你同我
做野態度, time management, 仔細程度，computer skills, 主唔主動學，識唔識問問題，有冇交帶
咩工種都需要

如果香港競爭力KEEP唔到, 不出三代，只會奶番下一個極權，變成被人侵占既地方。

我覺得做得好唔好唔係最重要，個人有無責任感就好易分嘅

好，就好似杜生之前講，黃店唔係淨係話自己黃就得，啲野食垃圾既話你點對得住其他用心既黃店
apply落人都係，做野唔係你係黃就大哂

依d post比哂機會5毛入黎分化
但開依d post其實都重要，唔可以唔開

直頭有人格障礙

唔緊要
手足睇到唔好灰心
跟住做返好自己就得
修身齊家治國平天下
其身都搞唔掂 好難光復架

班五毛擺到明挑釁，但都有人跟機果下死
唔知係咪真心

就算香港比到我地話事，但啲人既質素係咁既話，又有乜意思

有啲人以為有抗爭者既光環係到就大晒咁

一樣還一樣啦，點解唔兩樣都做到最好

對待手足其實用平常心就ok
過份包容成個圈唔會進步

門氏五虎將

係咪黃都唔知啦 老實
藍屎掛個名話我係黃之後呃飲呃食都一樣得

[url][/url]

又冇開名，又唔係公審，點解唔講得
Post出嚟都係想提醒手足生生性性
返工要有責任心

口講話要請手足，實際就公審怒屌。之後就搞到冇手足再敢做水門閪，咁水門閪就可以出師有名請番普通飲食業藍絲。

其實元朗天水圍. 已經3間舖頭間唔中用"黃店唔係大晒"嚟屌鳩其他黃絲/店...
商業糾紛商業處理. 下下用"黃店唔係大晒"嚟搬上網公審

依啲咁既社會垃圾想革命想港獨，返去搵你老母餵你飲奶啦！

請個陣個員工係戴住光環入去搵野做, 就唔可以當佢係普通員工
依家黃衛兵咁鍾意拎住色板鬥黃
如果唔公審就炒, 一陣條手足又屈間黃店扮黃
擺番間公司上網屌翻轉頭都有可能
公審完都唔改善, 就證明係抵死

黃店唔係樂善堂呀大佬,手足前手足後
黃唔係大撚晒㗎真係當個老細係自己人就認真啲做嘢啦

To: 各店老細
呢個世界一樣米養百樣人，人夾人唔係個個都鐘意你（正如你未必鐘意個個行入黎既客），好多人會招搖撞騙，唔好對「手足」咁快落負面。

To: 各手足
你求分工，老細個個有面口，人地打開門口做生意搵錢，唔係開善堂。
環境工作唔fit 自己，客客氣氣同人講話我做埋幾時幾時（理由你話搵到近屋企，時間就到我學野／返學，自己作啦）
好黎好去，話唔定佢將來有求於你，或者你求返人

大陸就有所謂「山水冇相逢」所以佢地去到好盡，我地話晒唔係文盲，禮貌Ｄ都冇乜問題。

吓 我讀書時期返Pt已經好認真上心
點解過咗幾年會同我認知唔同哂？
返PT係咪老細欠咗你？

水門同返當事人講咪得 做乜鳩 公開講引起討論 之後又有分化撚 五毛乘虛而入

哈哈哈

一星期一日sick leave都要體諒下啦

究竟呢班所謂手足係想乞求施捨？
定係學習下點樣返工搵錢，學一門手藝去生活？

唔認真做對其他員工就唔係咁公平，大家都係打工

做錯嘢就要話要教要罵
哩啲唔係分化割蓆鬥黃
係生活態度有問題要糾正

得罪講句
水門雞都係一粒老鼠屎

你班垃圾以為自己除左做咕喱仲有咩工會請你地？

水門係分化撚，打手，五毛
樓主post 負面消息一樣係

幫唔落
事實係 每個人都唔同 有好有壞
因為黃就諗住佢工作態度同能力都好係冇可能

最多係因為佢係手足畀多啲機會佢改善
如果冇改就算啦

推
大家都要爭氣
唔好比對家睇死

最後補句 有心就訂閱蕭生 個廢老咩q都講

邊有人會敢屌水門從來只有佢屌人㗎姐

置咗喇baby

工作還工作活動還活動呀

唔該手足

終於有人講人話，水門閪手足黃店乜都屌，叫佢死返去黃色分化圈啦

好呀 依家咪就係冇人肯請你班垃圾囉
咁撚想食免費飯 坐監你可以食成世都得呀

兒登仔好笑
人地無開名屌係提下一個想去打工既安安份份唔好恃住同路人就hea
兒登仔就屌人公審成班細路未返過工扮大袋

你公審個員工. 你覺得個員工仲會喺道做咩? 仲喺道做你係老細/客人驚唔驚先?
想佢改善就係私底同佢傾啦. 公審得就即係迫佢走啦
你要迫走人就迫走人. 公審佢就公審佢. 但唔該唔好用"黃唔係大晒"嚟做公審藉口

拿 唔準你講真話架

支那五毛監躉 又要被吊

我見有排唔少po話佢好黃，d 黃app都有list佢

戇撚鳩

你會唔會覺得係5毛入黎想分化
頭一頁已經好多5毛

Sad but true

佢好撚柒鍾意分化，但本身都真係黃嘅

呢d咪光環囉

咩為知廢青先?
你去嗰個前線. 係連登前線?

早幾年啲人屌90後廢青唔係無理由
Pt又話唔係長工 唔洗咁上心
Ft低職位又話做返份糧既工作量 又唔洗上心
最好個個一入職就經理啦咁

又係你

夠持平

推呢個

簽埋喇
加油

首先唔一定係真手足

你話佢廢老
燒生會嬲你

今次單野算唔算分化

其實呢d人不嬲有，只不過佢地行得比較前

我唔質疑佢唔係黃.
但佢個FEEL真係好八婆怨婦.
似足公司女BOSS 50歲仲係A0 嗰D.

其實比你班社會垃圾革命成功 咁先真係攬炒

屌 又有分化撚

講理想 都要講現實，
現實少少野都捱唔到，
根本上個抗爭覺悟都未夠。

黃色經濟圈都要人壯大

做野還做野，唔好拎抗爭既幌子黎鳩hea

準唔準時睇到一個人的態度，而態度又決定你個人的高度，而本土派最出名就係遲到。

我覺得算。我寧願佢私底下屌柒個手足，見佢冇改善直接炒撚咗佢，好過而家公審。

佢而家咁做咪會令到其他手足唔敢apply，到最後自己出師有名唔請手足請藍絲

公私分明

好多5毛打手

仲請唔請人
利申社畜

呢個世界好多垃圾 咁啱嗰舊垃圾係黃絲係手足呢d撚樣真係影撚衰哂

ching認真咗

如果公私分明咁仲邊有人請手足？寧願要個有經驗定冇經驗嘅人？寧願要個有案底定係冇案底嘅人啊？

老蕭今時今日做既野多過自己，
憑咩話人廢老？ 做後生學謙卑D

好多奴隸 屌
你地到底係5毛定奴隸
好多人帶風向 手足要小心分析呀

笑到仆街 係唔係曲線

PR收錢公司/GROUPS又搵到位入
最近批鬥龍門都批都悶悶地
今次可以換主角
大家今次要慎防分化撚用以下幾點攻擊水門
1.食人血饅頭
2.壓榨手足,搵手足笨
3.又搵人假扮手足出POST人工太低,時薪得5,60蚊
4.又老作所謂既證據屌水門係偽黃

利申:打緊字既同時已經食緊水門雞,好好味

呢個post好多五毛入嚟幫水門閪護航。

😑咁嘅藉口，抗爭係正職 返工係parttime 又hea 鳩做？

爭氣d啦手足

又鬥黃

即係
出嚟比人拉親多數都係抵死
咪理佢地大家如常生活當冇事發生過

Nice

可惜啱啱幫另一個手足置咗佢個簽名post

連登仔唔鍾意聽真話

我都係90後
我識嘅人大多數做嘢都ok
咁差嘅做嘢思維嘅人唔多
但唔係冇
收得錢至少做好本份
覺得offer差當初就唔好接

好多黃店d staff個面口都係全香港人欠撚左佢地咁

錯就要屌，屌得好

連登班時事台戰士最撚叻屈毛嫁啦

唔請又要俾連衞兵屈藍店，連登仔對黃商請人要求不嬲都係不問能力不問因由，唔請手足就係藍店

乜撚嘢邏輯

公私分明咪私就請手足, 但公都要做得好囉(無論係手足定係間野本身)

我諗佢講緊公事上嘅態度啫
唔係請唔請人嘅問題

上次龍門都差啲因為咁而收皮

認同水門
返工要有返工既態度
At least唔好俾人見到你懶/唔願做
手足加油

炒要又要俾連登仔屈做藍店你話個黃店風險幾大，真係唔怪得黃圈發唔大

抵死啦，我係連登講咗好耐唔好俾低質手足/黃店有藉口去做錯事或抱光環大哂咁，但就個個POST俾你地班撚屌話我分化五毛，睇到呢個POST心到涼埋，時間會証明黃色水魚圈遲撚早俾呢D低質手足同店同化，然後個撚個就屌鳩講事實出來既良心黃絲，輸俾藍絲係因為你地班人成撚日以為隻眼開隻眼閉，再唔係就話會自然淘汰，淘你老母個西呀，個腦蠢撚過藍絲班仆街。

老老實實水門fb po果個飯，比著我都屌出聲

最起碼都要有最基本嘅工作表現啦

總有個別例子的，大家生性就好

幫完蕭生打飛機未

水門嘅經歷好多公司都有
只係個個都唔好意思拎出嚟講

"警察做野永遠冇錯，話佢地有錯既都係黃尸"
"手足................... 分化撚"

我覺得係篇警世文

係明事理既應該會諗點做好d，令黃色概念變更好

而唔係點令醜野遮左佢，同建制d所作所為一樣

佢依加都冇開名喎

你估個個手足做開飲食咩
有大把公務員，工程師，消防救護，護士俾人告緊
分分鐘份工都冇埋
你估重新適應新一個行業容易咩
做得唔好咪慢慢教
下下都屌同同另一間門有咩分別？

屌前兩日見到FB有人po有盒飯得3舊雞2片青瓜
事主放上去仲要比水門老細屌

想hea咪去做美心吉野家麥當勞囉，你倒米都無人屌你啦！革命喎！港獨喎！

蕭生唔會啦好玩得

成日自嘲燈神

佢講netflix d劇 韓國d戲

好多後生都唔識/冇時間睇啦

佢都算一個白手興家既離地撚來既

日日好似冇負擔咁睇劇 睇書 得閒講2句

呢d都係佢後生學習得來既成果

人地睇書果陣

香港d後生仲追緊韓星 睇緊youtuber

成日勁早起身拍片 自己仲訓緊教

每日差少少 幾十年累積起來咪變左

普通人打份牛工 佢就退休蕭析

因為人地知咩叫好黎好去
唔啱就走, 唔啱咪炒
唔好上網屌黎屌去

但問題係水門性格有問題, 總之有佢屌人, 冇人屌佢, 完

另一間係冇主動屌手足

唔小心禁錯負皮

呢班垃圾搞事就叻 叫佢地做野死撚得 擔唔得抬唔得又冇智識

根本就不存在分化

就算係手足，都係要做野，

人地開間黃鋪，都要成間野運作得到先得架

手足唔做野，同當年行到邊食到邊既紅衛兵有咩分別？

做野還做野，抗爭還抗爭，

無人係完人，唔足夠就要改同進步。

係呀全連登都係五毛pr嚟㗎

收皮啦屌你地老母，明明有低質手足又唔撚理，一味話黃店就係有光環。

相心比己啦
請個人返黎都唔會想佢倒自己米
唔好當黃店係庇護工場

開名啦怕咩

龍門係炒左個手足之後比水門班仆街唱佢出賣手足
龍門從來都冇主動公審/屌人, 係水門班仆街搞事搞到上東周

你突破盲腸喎
手足不如去藍店應徵, hea 做搞亂檔, 人工照收

小心比黃衛兵鬧你

根本炒人之前就應該上連登問左大家意見先啦

水門真係自把自為

應該咁講
黃既唔代表冇仆街 藍既唔代表冇好人
自己黃色唔係免死金牌 要做既都應該要做

講笑者 我每日都分享佢d片
都想後生一齊學習
但仲有好多後生當佢玩膠
未聽過佢演講

老細請人都想員工做得野，不能一句黃就老馮出糧

門字旁嗰啲係俗字嚟
只係啲人諗唔到點寫先用門字做粗口字部首
唔係本字

而家嘅問題唔係能力
而係態度問題，OK？

其實水門之前同阿玉佢哋做咩
我睇FB POST無人做到總結發生咩事
淨係見到水門好似俾人杯葛咗咁

水門老闆自己都係唔理人哋眼光ge人
睇佢出親POST有咩唔妥就鬧
希望佢唔好搞搞下變咗下下都地圖炮

認真工作係本份黎

屌鳩你地老母臭西，無腦黃絲一大堆，佢地覺得黃店一定係好，唔好唔幫趁，有西員工只係工作量，壓力大，太忙，我地要體諒，屌鳩你地老母啦，根本就係有黃色老鼠屎，你地班撚樣選擇屌鳩講事實既手足，而唔係正視問題根源，抵撚你地死啦，豬西。

黃店生意唔好 難食都要幫！
手足冇工返 做野唔好都要幫！

黃店賣屎都幫，員工屌客人更要幫。

咁既然冇心又點解要翻工？
不如去拎綜援啦
黃就大曬？

其實手足個工作態度應該真係閪，但水門閪又冇必要專登開一個po屌手足。

到最後咪會變黃色批鬥圈，冇手足入黃店，出咗名嘅黃店就可以請藍絲。

本你老母，我係黃店打工，我有光環，我至高無上，你條撚屌客人食撚完走哂垃圾。

宜家黃店要求仲衰過庇護工場因能力經驗唔請“手足”仲要俾黃衞兵屈做藍店，真係無得怪啲商家棄黃投藍，serv藍營起咁多閪客成盤生意已經好做100倍

你望吓fb水門閪個閪飯先

屎家軍又想出嚟洗輿論

好笑

咁你真係miss左好耐多野
水門好耐之前已經係地圖炮緊
有冇巴打可以回帶解釋
我唔撚想再提隻水門做左咩「好事」

其實洗乜返工 學大j講句我要食沙律就有人比錢啦

唔好拎佢同熱狗比 熱狗最多係怨婦 唔會屈鳩人欺凌人

曲？

多幾個蕭生呢d人 飛機唔怕打呀

而家youtube戰得蕭生頂住

感化中老年人靠佢

唔頂得幾耐就死

海乜撚野激鬥戰車啊
九唔撚搭八

唔使搞搞下變，而家已經係咁款

本身篇文好正常㗎，不過原來自己之前都屌過龍門同一樣嘢，咁你叫人點幫

批你老母，依家講緊有老鼠屎又唔清，就係你呢D垃圾，開口埋口講唔好內鬥，累撚死成個生態圈。

其實任何年代後生仔都係咁上下
我自己好多年前同friend一齊係5金廠做暑期工掛住玩無睇好d機器,比組長吊
佢話你地玩撞到自己事少機器壞咗事大
當時16歲覺得攪L錯,機器重要過手腳
大咗諗返好慶幸做過多年暑期工而最重要係佢吊得正確,係吊我嘅態度
自始返咁多年正職從未比人吊過工作唔認真,自己亦抽多咗時間同後生仔吹吓水

不如人哋同你計返前線食胡椒用火魔嘅風險
你就嗌住革命抗爭嚟做生意
仲食人血饅頭賺大錢
等於打仗時期 伙頭兵屌鳩前線兵煮飯鳩煮一樣
咁叻 你上前線先啦

事實都係咁

手足係要生性架, 大個仔啦

分分鐘連份工都無埋既話係唔係應該更加珍惜同路人比既機會啦
做得唔好慢慢教? 你睇下連登連咩post係熱門都要屌左先, 邊個出既片唔夠第二個出既片多人like多人睇都要用標題黨去吸引多d人睇

間野又冇開名, 咁都叫公審? 手足唔會個個完美, 但同時唔好自己神化左"0手足"呢個term先啦, be humble, 做得唔好人地都係匿名開post, 關唔關自己事都可以虛心反省, 自己係自己既位置可唔可以做得好D囉

屌你老母，依家佢可以私底下炒咗佢，又可以教下佢，真係一定要直接fb出po？就係你呢啲垃圾下下屌鳩其他人嘅意見，令到某啲黃店出師有名請藍絲。

唔好話啲員工態度唔好
大把黃嘅老細一樣咁仆街

分化， block

佢好似一竹篙打一船人咁
個觀感唔好囉
好多想應徵嘅手足都卻步

再者呢啲有粗口嘅唔係提醒
係鬧

感受唔到係好聲好氣囉

大把工都唔會搵個有粗口爛舌嘅老闆囉

自己洗撚埋碗先好走呀

同意，有時後生仔係要扶下既～

pin呢個啦

真
個撚個都恃住自己係“手足”就隨心所慾咁
你夠膽屌手足！？你係咪藍店嚟架？

唔會明白㗎喎 佢只係發洩多

我係黃店擺明HEA做又西態度，驚鳩你地班黃色水魚放我上連登咩，連登自己有一堆盲撐黃加勿分化撚幫我護航，你一句話我態度西，你等俾眾人BLOCK啦，垃圾，我打飛機落你碟飯度，你仲要講聲好味同多謝添呀，屌你老母。

用下腦睇多次佢講乜

不推文

出嚟社會做嘢就知大把黃賤人同藍好人.
黃藍只是政見, 不代表人格.

黃藍定義一開始就係講緊良心，對唔對得住自己

我知忠言就一定逆耳，但手足去人地到打工又好，開公司開餐廳都好，一定要做好自己，唔好比到位人入，對得住自己對得住人先可以理直氣壯去屌政府屌黑警屌藍絲

屎萊姆邊撚到黃，睇過

手足係唔需要做嘢
你地想整爆佢資產 叫公屋果班手足 訓街？

修身齊家治國平天下

成件事最大嘅問題係要改善手足質素有好多方法，唔一定要facebook開po屌。佢而家咁做淨係要順水推舟，出師有名請藍絲。

不服理性來辯

未到怒屌呀？
老細話伙計都叫怒屌？
標題黨

偽黃要裝修

說話真係唔係咁計⋯⋯
抗爭還抗爭，上前線既人，係好感激佢地
但無飯食，佢地都要感激返黃店，
大家守望相助組

不如咁講，前線手足是否唔洗做同hea做，
就有糧出先？

洗撚完同我講聲多謝先好走呀

水門個光環夠大先敢出聲

比著第間
比人屌撚到反皮

美心啲姐姐一個打十個

任勞任怨，你出糧比佢佢已經好感恩

唔該唔好失禮黃人
做人應該有交帶

推

請唔請pt

無計啦，00後本身就係垃圾，變左黃都無用

終於有人講真心話
大把人掛起手足個名
招搖撞騙
為所欲為

仲要係大部分年過60敬業樂業

交你老母咩，你試下係連登屌低質手足，即使佢地做錯事，又點? 佢地無交帶係應份，失禮係正常，俾你遇到捉到都要你SAY SORRY。

政治立場不嬲同工作能力/道德等等都係分開

黎講，係嘅人鐘意一齊講姐

啱

飲食業係辛苦架啦

無

咁當日就咪屌龍門炒人啦

之前話龍門難食，班友就做黃衞兵，又話人五毛又點，都唔接受意見

咪係話唔定加佢50%人工佢會發憤呢

根本有好多更好既方法

分化，裝修佢

Agger

人地坐監都有人請唔洗做都有糧出啦
人地有做但做得差就比人屌

利申唔割

翻工係咪都要做得正常啲嫁喇...
唔關黃藍店, 手唔手足事嫁啵..
老細有出糧嫁嘛..

請手足就即係請老闆，佢同客西面，麻煩做老闆既講對唔住，手足唔做野係你錯，網上人屌鳩手足都係你錯，你唯一做得最啱既係請手足，黃店以為惡哂? 你錯了，最惡係黃店員工。 點解? 你試下問POST屌佢地，你老母以及家人會好唔得閒，無腦黃絲唔係流。

多謝你俾個狗飯我食

這點我認同
但最少不要食到我又痾又嘔丫

果D直接拉左佢啦

不分化，不鬥黃
請大家改善工作態度thx

事實上，好多黃店係真係好難食，屌，黃就大曬？要記住你係間餐廳，野食好食係基本

咁的確有啲五毛好鐘意扮黃
"垃撚圾，狗都唔食" 果啲
唔覺呢啲係同路人

是日笑話

黃色陣型地位排序
黃店手足 > 黃店老闆 > 黃店 > 盲撐黃絲 > 真係為件事好既黃絲

咁事實水門無炒人喎

你搞到上面班護航撚同五毛唔識駁啦

同一諗法

咁你返乜撚嘢工？
你唔做好份內事 我好難會繼續請你

中肯

因為3月佢哋圍毆龍門我已經無睇
直到上埋東周刋其他人唔出聲已經睇唔返
同埋淨係見到渣哥係度兜自己無做錯

黃唔係大哂
黃店如是，手足如是
唔該想人幫都要自己爭氣

咁樣都唔黃呀?
我知佢係仆街，咪正正係呢度想講，黃絲都可以係仆街

小朋友 就係復課喇 記得專心上堂

根本水門條友就係性格有缺憾
無論咩野事佢都係聊交嗌mode
要不是佢係黃店一早比人圍屌
仲要D飯又唔係好食

佢而家講到好多手足都低質咁呀
再者請咗人就當人普通員工
唔係靠人情關係去請囉

有不滿私底下講 interview 講
而唔係就咁喺網上面用粗言穢語講

做人做老闆都要講公關㗎

我覺得係作文

唔講屌客
無可否認請𡃁妹係好激氣

哪有錢

個時話龍門盤數有問題，俾班黃衞兵又話五毛又話咪分化，事實證明係抵屌嘛

真心, 水門好難食

難食與否，好主觀

我地手足幫佢地吸左幾多人幫襯呀？無錢

一有事就話人扮黃，咁點進步，一係就水門on9，請個藍，你想講邊樣

會唔會係佢地要求高?

與其分化，不如教化

香港人、反省

黃藍唔係等於良心

而只係其中一個價值取向衡量良心程度

請人就唔好拉埋政見嚟屌人
再者都唔知邊個錯

個老闆講嘅就一定係員工問題?
口同鼻拗 冇得辯證

笑死

當（月）屌龍門 炒手足

依家立自係兩難局面

炒手足 = 自打嘴巴

下，你有冇睇屎家軍單野

龍門仲難食

有飯畀你食要感恩啦，再嘈好似footpanda咁加料添呀！

之前仲日日大大聲屌龍門
而家好大枝回力鏢😂

啲油飯麻麻地
咁係老闆問題啦

再者會唔會係老闆同員工磨擦
先被人玩返轉頭??

以前話返pt射波hea做既 通常都係個老闆仆街在先 而家叫做大家都同路人佢又待你不薄 咁係唔係應該俾個認真既態度去報答人?

係撈得掂既使撚出來咩

如果元朗食 雞飯

南香雞 > 水門雞 > 水門泰式雞

包容下手足

講真真係要生性，self discipline.....如果唔係真係唔會再有人願意請佢地

你職位係冷氣軍師？

笑撚死我

咁抗爭可唔可以係抗理念，抗爭結果係其次

如果唔係Nixon啲手下太廢，水門事件就唔會街知巷聞

講過N次 ，bob叔，馬田， Auman 都出黎講
屎家軍單野唔關黃藍事
佢地某啲人係黃，但唔代表佢地呢件事上唔係仆街
仲要討論幾耐佢地係黃唔黃?

私了佢？

其實做飲食可以有咩要求
已經唔係廚
準時少少，射少d 波
都唔叫要求高掛

要唔要管埋手足感情生活、道德觀、點對屋企人？
乜柒都關你班八婆八公事

就算係作文佢思路都冇錯
唔係黃就大晒
人地請人可能會優先請黃
但係請你番黎唔做野人地都係真金白銀俾你
你黃就乜都得?
唔好唔記得個老細都係黃
手足又點對個黃老細

老實講，其實我老細都係夾硬請低返嚟，而家咁嘅環境你估好好生意咩，根本就喺度燒緊錢，不過老細見佢又話冇嘢做又話手足，又冇屋企返，點知就整件咁嘅垃圾
最仆街係一上工已經問老細借咗三千蚊跟住隔咗一日就sick leave唔返工，

有則改之，
無則加冕。
飲食業係難做的，
做野還做嘢，做時要認真做

hi五毛

所以我對水門好反感。( 唔代表佢唔係黃。。

人哋龍門就係因為手足工作態度唔好，然後炒咗佢， 佢哋就大肆咁樣鬧龍門當手足condom。

而家就到自己迴力標。

學Bob叔話齋, 水門一定係黃， 但個人格真係有啲問題。。

真心希望佢哋可以改善下個態度

屌

奸起上黎要借錢真係好難拒絕
再者以手足為名唔借好驚比人話仲麻煩
遇人不淑

不如真係做裝修學師

你覺得宜家個社會唔係咁咩

唔係想水門被熱狗

但同熱狗既雙重標準真係如出一轍

要光復香港前 先要光復自己

手足還手足，正常返工都要認真啦係咪啊

呢D野咪公開屌啦 人地做得唔好咪炒或者私底下屌

未炒
個回力標未中!

連登常識：無返月薪十萬零九千七百元，每年一至十一月上班，領二十二個月薪水，加三十三個月花紅 點叫好老闆

Let’s jam用啲臭西語氣去單單打打抽水未？ 之前龍門日日抽嫁喎，水門用咗30k請手足未啊？

其實係手足有呢啲問題一d都唔難理解
1. 年輕 唔習慣負責任
2. 反叛
3. 自我膨脹

但我都會支持！ 希望手足們三省吾身 一直進步！

手足還手足工作係咪應該有返正常態度先 懷仔講得好啱 黃還黃垃圾還垃圾

裝修師傅

其實都有見過謙卑認真嘅手腳 雖然真係算少數

生性ar

水門正職係做生意定係屌人

想手足坐監？blocked

你估真係做到野去做勇武咩
就係能力低 做勇武個代價先冇咁大

建議黃店都要按能力請人
唔係愛心行先

其實明明黃藍只係政見 並唔係代表一切
黃唔代表大晒 唔係拎住「我係黃」 就可以去做偷呃拐騙行為
正如出面屌啲網路垃圾 明明屌緊佢做人處事 啲人係要拉去黃藍立場到

有唔同
黃店係比壟斷市場既集團打壓
但人力市場從來冇壟斷打壓
要夾硬搵人請你即係肯定本身廢到搵唔到工

水門藍店
食屎狗

不過又咁講,有啲後生嘅工作態度係幾好嘅,我公司樓下間黃店個男仔真係打晒招呼唔會閪口閪面,真係一種米養百樣人

連登多數要聽啱既說話,咁既行徑似唔似藍絲?

??

P牌真係狗黎

呢個ＰＯＳＴ好多五毛藍Ｃ分化，仲有打手公司撚
大家齊心啦，我地冇分化本錢。
唔係又走返５年前既路。
進步（又要進化）下啦！

Agree, 唔好比人用同一招擊敗

Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me

其實睇上唔上心嘅啫,勇武返工都可以工作態度好嘅

肥仔海南雞正

係呀，見工嗰陣時講到自己幾撚偉大幾大理想，為咗香港付出幾多呀，跟住返工見到根本兩回事，佢係比過幾張相畀我哋睇佢出過嚟抗爭嘅，但之後做嘅嘢難聽啲講衰撚過藍絲狗

坦白講我諗都係 忍無可忍 先至會爆出嚟....

不過都係學精左..... 凡事唔好跟車太貼

Agger，最撚好笑係成班連登仔出晒嚟做審判官

原來仲有間，錯失左

我知

但係唔好太講感情
有好多炒散本身性格做事方式就係咁

可以照請有能力既手足

冇能力既就用其他方法幫佢

係雞地果邊

水門屌龍門炒手足
水門對能力不足嘅手足係教/屌，屌到佢成才，而唔係炒
想問有咩雙重標準？中咩回力鏢？

想工作可以游手好閒？
做藍店咪得囉

屌你老母啦好冇？

去食嘢唔做嘢，做嘢打爛野倒米

邏輯上係咁
只係我講既野政治唔政確

黃色經濟圈唔係行社會福利主義
黃色經濟圈都係自由資本主義
不過有黃色既商戶員工咁解

做唔到野就要炒
但請人一定請手足

飲食業係辛苦 就算係咪手足都有呢類人 大把番1日就唔做 唔需要放大

啱, 點解唔去應徵藍店?
可以hea 做搞亂檔, 人工照收

都啱,黃店多數係餐廳,唔係個個都頂得住做飲食業,真係唔掂嘅就出聲,唔係又搞到好似今次水門吵大鑊就唔好啦

當然要做好份工
我只係覺得果篇野係作文
entry level有20k up
仲要D態度惡劣成咁
好假

至於水門事件果位手足當然唔啱
正如佢所講一樣米養百樣人
但我自己就見好多手足係唔怕辛苦唔怕蝕底
會為他人著想而唔係好食懶做

駁唔到就屈五毛屈藍絲屈pr，好撚心你咪被迫害妄想症啦，有論點就講，有論據就駁，咪撚下下藍絲五毛熱狗pr咁無內容人格謀殺，唔啱聽就唔撚聽香港點進步？黃圈點壯大？

你都發神經

真心膠定假膠
笑撚死人咩句嘢

就算屌手足，有理都無所謂丫
明眼人識分

你都識講一樣米養百樣人
有好梗有壞

你個人究竟有幾廢先可以合理化自己既懶散唔盡責
希望你讀唔成書唔好走去做狗，事關狗就可以做到你想既求其工作精神

手足唔會同圍話自己係手足

唔攤出來，一陣被炒人又話恰手足

無錯呀
我公司係紅底黎
我衰在做野快手快腳
所以我日日係公司上網睇日拍j仔都無人理

不過上連登就要小心啲咁解囉

垃圾水門，開分身洗版推人氣 叫人唔好買華叔 收收皮先

真係有心想番工搵錢捱得既點會搵唔到份工養自己搵得啲黄店請個人都肯定幾廢下去幾次現場就知好多人型垃圾都好意思話係手足 唔係黄我現實一定唔會同佢有任何交集 成個小朋友咁 唔屌佢老母都唔得

水門畀人杯？唔撚係變到咁無辜呀？
嗰晚忠輝同水門幾間舖畀鄉黑淋紅油，亞玉老細有去幫手睇+清潔。水門一睇就話得啦唔駛清潔，等佢影相先。亞玉老細躁底就話一陣會去搵水門老細講（大概係躁佢仲掛住影相放上網唔幫手）
唔知邊間黃店老細whatsapp錄音講咗「喂亞玉一陣話去搵你喎」（類似咁嘅意思），然後水門就覺得亞玉係想搵鄉黑搞佢，放咗上網公審+佢堆fans傻曬咗圍插亞玉
後尾忠輝想澄清誤會，講番個時序，解釋其實堆拎棍鄉黑一直都喺忠輝對面間診所（仲有幾個市民證實），似係想搞忠輝多啲，而亞玉老細係有份在場𥄫著堆鄉黑。然後連忠輝都畀班友插到變同黨。之後亞玉再爆水門同另外幾間黃店原來成日開分身帶風向，仲話鳩賣生果華叔。
鬥到最後亞玉都廢事煩，直接摵咗元屯天黃圈個牌，話以後唔join依個圈。而水門嘅所謂道歉唔駛多講啦facebook仲有得睇。

要whatsapp cap圖呀錄音嗰啲就自己慢慢搵

名又冇樣又冇公審條撚呀?
佢唔公開講個個黎到都係咁做一輪又唔做你估真係開善堂?
開鋪做生意都要錢
冇錢點出糧點持續

對唔住我返pt準時得黎又唔會喪請假,係咪我太戆居

補多句 佢係黃我冇質疑過，但佢啲鍾意乜都放上網公審嘅習慣都真係傷害到同路人

波風水門？

所以水門係黃圈老鼠屎
佢認第2冇人認第1

好彩我請個班手足都做到野

時薪點止一百
博命三四百都有

不過唔係成日有工開咁解

有冇老細想請我

幫襯過幾次都知係邊個啦。
炒咪炒囉。講故仔做乜

我唔想咁講同路人
但我希望佢會反省，同埋希望佢班fans識保持獨立思考，fc先好屌同路人

以上都係off topic講
佢係黃呀仆街，咪撚屈我話佢偽黃

其實我自己都有請手足做D工作啦 都搞左成年
我諗見過大既30-40個手足啦
(其實最怕就係俾人揚左出去 一俾人知請手足 即刻咩JOB都可以唔洗接)

手足都係D家長介紹 九成都係學生多 (中學/大專)
有D真係好勤力既 有D就HEA囉 其實你份份工去邊請人都係咁 一定既啦
邊個後生果陣 唔係HEA下HEA下 踢一腳行一步

通常都係叫勤力果堆番多D HEA果D 就番少D
當俾佢地搵下零用錢囉

係有兩三次 有堆MK仔帶埋草來食 咁就真係屌曬鬼
因為做野有時真係會俾狗逗 咁到時係車/身搜到堆草 就連我都奶野既啦喎
所以後尾有排叫佢地番工 真係要講明唔可以番工隊草

真
黃都可以係廢柴
黃唔=好人

我18k就得

我就係睇咗水門留返低啲post所以先唔明做緊乜
水門係個個所謂道歉post都無認到錯
話自己係咁嘅人，我都係第一次見有人咁道歉

正負皮數合理
連登仲有得救

射波呢家野不論藍黃都好憎
因為搵人replace好麻煩
就算有一堆搵開既炒散又未必個個得閒
搵開蛇頭又要比佣

唔撚係呀
做乜仲唔炒
都痴撚線
返工都吸毒

721831

仲有一次好經典 八點番工 叫四個人啦 最尾得一個準時番到工
其他都係唔知醒

有隻手足真係唔係大曬 我都係RUN曬生意 你地咁搞 一陣我蝕左我問邊個拿

你都幾大方喎,俾我見佢隊草我係你炒咗佢好耐

都唔算係道歉至少還亞玉清白啦
成件事都係溝通誤會結果就發到咁大

炒左啦 唔係講緊一個 係兩三次唔同人 因為我次次新JOB都轉下人
當俾佢地搵零用

我唔反對任何人隊草 但你唔好番工搞啦

推e個

手足唔小心做錯嘢或者唔識做嘅話都仲可以原諒
但係no show呢啲咁不負責任嘅話知你黃到發金都應該即炒唔駛俾面

手足要隨時警愓自己唔好衰比自己

自問懶西嘅人應該去藍營cap水啦

屌你老母水門成個怨婦咁日撚日係度屌手足
上次屌完議員話佢地抽水
今次又屌手足
咁柒煩轉做藍店算啦

要屌咪自己公司屌囉係facebook 屌d o靚係咩玩法

真心
做野地方都有同陣營嘅人
都係畀我屌撚死（心入面）
表面都盡力和氣啲
但真心都係冇辦法好friend 咁
因為大家之間能力有一段差距唔再講
佢哋連做野都唔夠我一半認真
成日諗走精面做少啲
叫你一聲大佬，但咪撚咁癲啦
你做唔好啲野要我包底
鐵打都搞唔掂啦

坦白講其實某程度上都係因為 自己 / 好多人 對 "黃色"都有啲要求. 間接覺得有正義感 應該 = 比較認真 .... etc

但係事實與結果不符.

而且純粹數字上比較, 因為"手足"呢兩個字請人賴嘢機會真係比平時高.

其實我只係希望大家提高 又或者終於認清 ( 因為其實都講咗好撚耐 ) 黃色唔係大撚晒, 唔係所有黃色圈子嘅人都好撚醒 ( 呢個根本同藍屍自己打飛機冇分別 ) , 我呢啲 "廢老", 只能夠語重心長提醒下佢哋 ..... 起碼唔好俾人哋有機會鬧佢地 "廢青"

作文嘅話咁有咩好討論

但會比連登仔批鬥

大撚把呢啲人啦，去到加拿大呃錢呃家長嘅又有，喺台灣呃錢買車走去呃女玩嘅又有，你估香港小呢D垃圾咩？總之掛住黃色光環係手足你就唔屌得，要錢要畀錢再係咁落去唔使人搞自己都散哂

要嚴正重視有部分手足係廢物、流氓心態既問題
五十年代初，有好多呢類流氓加入共產黨、扮有份打內戰
係啲農村啲哈哈霸霸、強搶民女、財產
我唔希望重光後既香港會係呢班人執正、做主流

唔會 連登仔會話藍店前綫深黃

工作態度差炒得

最弊係連登你話手足唔好，你就係五毛分化 PR

你點知的

假膠下咁多負皮

唔講議員果單,今次我覺得佢出面屌可以令到人唔好用政見做理由黎蛇王有乜問題

其實好多後生仔返pt都係咁
唔關手唔手足事
但佢咁樣講 講到黃既特別差咁

但係23k

痴撚線

True

根本唔關手唔手足事
PT炒散一向有呢個問題
想抹黑姐

最好比五萬蚊你冷氣辦公室彈性上班時間

抹唔抹黑我唔知啦,但返我工就唔該上心啲去做,就係咁簡單

激乜撚野hello kitty 啊
95搭8

做多左啦

到依家水門都係覺得呀玉係鄉黑開嫁
真係CLS

其實有幾多間水門雞 上次係元朗見到 一心去撐黃店食吓 食佢個 半海南半炸雞..真係難食到一個點

其實唔只後生
好多四五張嘅都可以好撚離譜
唔聽教 自作聰明 做錯賴同事

認同樓主咁講 重點係手足有理想嘅話首先要做好自己
先可以繼續為香港做更多嘅嘢
啲垃圾藍絲 就由得佢哋繼續做垃圾 教都費事

而家俾自己人屌
好過出到去比其他人屌
加油手足 改善就好

海賊王幾時spawn咗條九尾

如果係18歲樓下既我覺得都正常，因為呢個年紀佢地本應係得一份全職—「中學生」，但而家轉左模式唔係個個都受到，加上我地自己細個返PT時邊個唔係咁既款，個心根本未定落黎好難可以保證到個態度

衝衝子光環

爆丸啊嘛我屌你老母

自己中招就屌
追擊龍門個陣又唔見佢咁既

想知果啲人見工係咪會強調自己係同路人？

真正手足邊會咁倒鳩同路人米，擺明偽黃MK仔女黎

能力差唔緊要 係思維同態度問題
真係下下黃大哂咩 做錯唔屌得 屌你就係偽黃
搞唔撚掂真係

一樣米養百樣人
至黃義士唔代表係最佳員工

手足要以此為鑑
老闆盡幫啦

我之前公司炒嗰件垃圾26歲

手足係要黎供養

這就是兒登

認真問，原來黃色經濟圈唔包安家費？

有, 開POST 呢條友仲癲

因為唔係個別例子囉
tg良心平台都反映過好多次啦
真心 有時候有d僱主希望盡幫先想請翻手足
個別例子都話
三五七個都係咁其實會影響到僱主對其他手足卻步
唔該人哋請咗就上心d啦 你嘅行為唔係剩係影響你自己
係影響緊成個黃色經濟圈 為其他人諗吓啦好嗎？

屌你老母 垃圾

驚好似龍門咁，畀人公審

我就認為你講既係少數

所有工作場所一向咩人都有

唔知你曲定點
唔洗你面對你緊係乜撚都支持啦

如果你係手足又搵緊工同我入哂黎

我都分享下

水門係好撚分化好撚私怨好撚煩 但今次真係講得岩

哇屌，五毛bloc

Thx bro
原來有

我諗兩個post 上最大嘅差異係個取向
我自己覺得世界上所有嘅嘢
都係自己爭取返嚟
無嘢係老奉

包括係黃圈互助呢件事上面嘅互相尊重同信任

佢post就比較覺得你比我嘅嘢係用嚟補償我
係應得嘅

返工準時有責任基本啦
呢啲嘢咩色嘅人都要有

之前屌龍門屌得咁爽
依家食番

所以黃就有特權？
當初請人唔係睇顏色請ge

我請人都會想優先請手足
但係都要做返基本嘢

驚俾人公審。所以公審咗人先

唔要求手足ot 但唔該準時返工，工作時間做返野啦，屌你地睇戲都唔想遲到而錯過開場啦搭飛機都要提早到啦頂

最鐘意睇手足嚴人寬己

岩啊

連登啲人講乜有乜所謂其實

啱啊，理念 體能 膽色，缺一不可。
但問心果句有幾多人真係係呢幾個月whf有下苦工改進自己？

都好多專業人士係黃既

水門唔岩啦
又要囉光環
手足有事請假無罪嫁啵
香港緊要定返工緊要阿

好心手足就唔好搞臭自己個朵，認認真真做嘢啦

唔該反思下自己

我公司都大把黃既手足
但鍾意玩辦公室政治
卸膊嘅人都大把
唔好覺得「黃」就一定係「好人」
大家都只係普通人
一定有地方做得唔好

AGGER PT可以唔努力係咩心態

有d人對犬儒咩都屌一餐會好中意

我就有d反感，講完

自己垃圾就唔好賴啦

講到尾燒生咪又係攪移民生意
佢有個易還財務你借左錢未呀

連登金句，手足黎架，死都唔割

炒之前如果有足夠嘅溝同時間俾雙方知道大家期望有落差去調整
我認為無問題
如果個老細係忍忍忍唔溝通唔警告就炒
我就唔支持
其實撇開黃藍一般員工都係應該咁樣處理

見到水門咁真係笑咗岀聲
水門黃，好黃
但唔代表佢永遠做嘅野都啱
黃員工可以垃圾
正如黃店都可以行為不檢

最憎人射波，啲下爛嘢卸哂比我做，手足都無面比照屌，比人話五毛藍絲都係咁講

黃藍只係政見，同性格無關

如果份工有返咁上下人工就要比心機做啦

推
黃藍是政見 唔只好食 勤力都是良知

如果唔學識紀律，點會有能力光復香港？

老老實實，有啲黃店啲職員真係口黑面黑……唔係叫你賣笑，但做嘢應有嘅態度係唔少得，至少要顯示你好在乎呢份工作

係 孫中山革命都係搵古惑仔嚟做爛頭卒 必須承認有啲嘢係乖仔乖女做唔到嘅

TO水門:
1.如果手足有咩唔著，要麻煩你地去教佢，屌佢，等佢知有咩問題比佢成長，唔得你可以決定點處理
2.呢D野都係閂埋門講啦，外人都唔知頭唔知路

傻鳩

分你老母

我信喎
d咩光榮冰室嘅後生仔嘅態度真係串到
未試過去一間食店可以咁樣，永不再去

人工有23k 都咁hea？！！堅定流呀？ 重要22歲女都應該覺得唔錯啦，又唔係易搵到吹水多

唉！

野蠻港女正臭雞

讓返個位俾啲真係做嘢嘅男義士啦

真係手足洗撚開口埋口都提咩 一定有班為拎著數既人先係咁

做樓面、下欄、幫廚，除左「責任感」，應該唔洗咩特別技能，大家生性啦

臭閪Anita真係好撚鍾意
關注人哋智商單位數/雙位數

佢係問身高 年齡 仔定女 肥定瘦
靚唔靚樣

無經驗可以教

黃唔黃呢就...
有口供紙更佳

根據水門雞往續
都唔知係真係手足錯
定係編更表溝通有誤會

佢份人都鳩鳩哋
唔好跟咁貼好啲

我又理解佢喎
勇武底對住左膠老細
(再+條友港豬底嘅話)
佢都覺得港豬柒
又點會聽老細講？

好多人抗爭 抽離唔到
出去嗰陣係勇武
但私底下日常
如果打工 就係一名打工仔
除非做老細 就可以繼續有主見

咁撚多分化post, 依家要集中精神打boss 啦
返工果d遲下先講啦

我唔知佢請咩人
如果第一次返工實係戇鳩鳩架啦
你同我都係

同意 抗爭都要自身有質素 人地先會認同

你自己姐
起碼我第一份工會聽話同努力先

你老闆睇你就唔係咁架啦
而家叫你帶新人一定覺得佢戇鳩鳩
有邊個唔係：我教佢不如自己做

佢之前有出過一個post怒錫（sor for得呢個形容，你知佢啲語氣）佢店內嘅一個好努力嘅手足嘅（雖然事因係有人屌佢間鋪啲雞斬得醜樣

佢另一個post係咁講嘅

一定假文啦
黃絲唔會咁

請包容手足

係連登俾過2個所謂手足無端端問候
仲要係鬥黃
溝通都未識就問候左人先
好同意「如果唔係出過嚟抗爭，佢根本就係一件垃圾」

番咩裝修學師可以no show?

做五金舖

無分別，好多手足都係食人血，有啲賣啤牌，有啲整好樣衰嘅公仔

好明顯水門係想借呢件事公開叫啲手足要生性啲啦，我覺得無需要過份解讀

黃衛兵：五毛！分化！Sir！偽黃！屌撚晒你老母

請篤同路人阿玉係高手添啦
一次過撚哂幾間黃店
自己係道德高地企得幾撚穩
薑真係愈老愈辣

擺明申請裝修啫

以為請你係應份 一啲正確工作態度都無 垃圾

自認手足就大晒

呢個位留言就已經有兩隻五毛狗 block咗好耐

屎家軍:水門又鬥黃

笑死手足唔洗做咩

唔好話垃圾啦，邊個人未細個過？有啲咁嘅本錢去叛逆可以係一件好幸福嘅事嚟，只可以話佢知你嘅難處，希望佢了解，年輕人有啲早熟有啲遲熟，但佢唔係垃圾嘅。

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#258598

已入 LIST，自己好好檢討下。

咪再屌同路人啦 唔識咪教囉

佢後面有再交代
都話左果位手足生性左

呢個女手足應該好靚
23k 做簡單野
又有老闆錫

#213877

已入 LIST，自己好好檢討下。

security ?

同意 黃唔代表大哂 手足一樣

手足咁既態度，不如留比我做好過啦，一份工養得起自己，三餐有公司包，都好唔錯

一次過撚哂幾間黃店
你講水門?